唔該唔好再幻想英國會點美國會點

請到尾佢地要嘅係揾中國錢唔係香港，佢地只會幫手打嘴炮，靠自己啦香港人，

幻想還幻想
同時都可以靠自己
搞清楚

從來都冇諗住靠人，不過spread多啲香港發生緊嘅出去冇壞

btw
大家要知依家國際間發生乜事
依家伊朗喺中東到搞大龍鳳
支那真係有可能會趁西方搞伊朗時搞掂香港